［愛情/現代武俠］《小倩與臣》

［刀筆客現代武俠宇宙］

《水靈與雪靈》已完結

《暮晨》連載中

［愛情/現代武俠］奪心教會 已完結

這次的故事是發生在故事《水靈與雪靈》後
建議大家先睇《水靈與雪靈》

多謝支持

《小倩與臣》

2019年1月。

在血慾門被完全消滅後，王雪靈每天也會來到五環使徒的總部內，一方面照料著受傷的宇昂，另一方面則是在宇昂的幫助下，使受創的奇經八脈得到了恢復。

受傷未癒的宇昂坐在床上，雪靈脫下了上衣，身上只穿著運動內衣，而宇昂單手放在雪靈背上，把內力導進雪靈的奇經八脈內，一道暖流直透入心，雪靈也運起內力，讓這道洪流滋潤着乾涸的奇經八脈，兩人數小時努力後，也徐徐散功，散功後的雪靈身體頓感疲勞。

「呼～～」雪靈長呼一口氣，說：「大半個月時間，便能回到巔峰的兩成，算不錯了。」

「其實比我想像中的進度快很多了，待我傷癒後，我便可以運起更多的內功幫你療傷了。」宇昂半躺半坐在床上說。

「對了，都大半個月了，你還未能下床嗎？」雪靈穿上外衣，轉過身來，對著宇昂說。

「早就可以下床了，不過傷還未好，反正麻煩的是暫時都完結了，躺一下也是不錯的，要一起嗎？」宇昂一臉輕鬆地說。

「我才不要，和你相反，我倒是想找些事做，反正都回復了兩成功力，我想試試做一些委託。」雪靈回應說。

宇昂拿出了手提電話，一邊搜尋着一邊說：「我看看有哪個適合你吧。」

數天後，雪靈的衣著一反常態，在日常的她，自信的素顏，衣著撲素且充滿著脫俗的氣質，但今天的她，臉上塗抹着濃妝，衣着並性感，在尖沙咀渡步來到了一棟商業大廈內來到頂層。

電梯門剛打開，兩名高大強壯的守衛攔下了雪靈，其中一名守衛說：「小姐，這裡是私人地方，不對外開放的，請回吧。」

雪靈在手袋中的一小瓶藥水中，用手指沾一點宇昂事先準備的「奪心水」，手指一彈，把「奪心水」彈進兩名守衛口中，使他們當下變得迷糊，雪靈此刻修改了他們的潛意識，說：「你們以後見到我，也會恭恭敬敬，不會再阻撓我。」

說罷，雪靈穿過了大門，走進了這個神秘的場所。

整個場所分三層，每個樓層超過一萬尺空間內，五光十色，酒色財氣。

第一層是賭場，一疊一疊現金在賭桌上來來回回，一出手便是數百萬，不難看出，有不少客人都是名流貴族，而每個客人旁邊都伴著一名妖艷魅惑的舞女或舞男，而單人前來的雪靈顯得特別奇怪。

雪靈來到了第二層，這裡的情況更是渾濁不堪，烈酒使這裡的人喪失自控，除了手舞足蹈，更不堪入目的是，有些人直接走到台上演起了活春宮，做的人毫無羞恥之心，觀看的也是吶喊歡呼，此等場景，讓雪靈感到噁心。

當雪靈來到前往第三層的樓梯前，又有兩名首位看守着，雪靈打算重施故技，正當她把手伸進手袋內時，突然傳來一個聲音。

「小姐，你好。」說話的是一名年約三十歲的女子，那女子身材高挑，有著傲人的氣勢：「我姓魯，單字一個露，是這裏的負責人，真不好意思，上層比較特別，不能隨便到達，而且，這位小姐，恕本人眼拙，我對小姐你沒甚麼印象，看起來不是我們的熟客，請問閣下是？」

雪靈絲毫不打算隱藏身份，回應說：「我是水靈門的新掌門，王雪靈，幸會。」

魯露也沒有被雪靈的身份所嚇到，說：「原來是王掌門，難怪可以輕鬆越過那兩隻門口狗，那麼不知道王掌門大駕光臨，有甚麼指教呢？」

「沒甚麼，只是聽人說，江湖上有一個神秘的會所，所以來看看罷了。」雪靈冷靜地回應說。

「那麼真是失敬了，王掌門身份高貴，居然也看上了我們這一個小小的會所，真是受寵若驚，雖然我們這裏是實行會員制，但如果王掌門喜歡的話，可以隨時光臨。」魯露臉上有著一股邪氣。

「我比較好奇第三層到底是甚麼地方？要那麼神秘。」雪靈直截了當地問。

「也不是甚麼地方，只是我們提供給客人能自在交合的數間房間罷了，如果王掌門有需要的話，我也可以為你安排，甚至連男人也可以為你準備。」魯露雖然顯露着笑容，但卻感不到一點點的善意。

「不用了，看起來這裏不是適合我的地方，魯小姐，我先告辭了。」說罷，雪靈便離開了這個詭異的會所。

雪靈回到了五環使徒的總部，來到了宇昂的病床旁坐下了，宇昂說：「委托完成了吧？」

「嗯，已經完成了，雖然那個地方很奇怪，不過我也並沒有遇上甚麼危險。」雪靈回應說。

宇昂笑了笑，說：「你傷勢還未完全恢復，我又怎會安排太難的任務給你。」

「不過這算甚麼任務呀，只是去走了一圈便算了。」雪靈臉上不解。

宇昂回應說：「那棟商業大廈的業主一直好奇那會所是在做些甚麼，所以委托我們查一查，這本來都是些給新人做的任務，只不過你說想活動一下，所以我才讓你過去罷了。」

另一方面，大廈的業主收到了五環使徒的報告後，於是親自來到這個詭異非常的會所內，當他來到了會所的大門，和雪靈一樣，被門外的守衛擋在門外：「先生，這裡是私人地方，麻煩你……」

「叫魯小姐出來，告訴她，我是這裡的業主。」這人沒等守衛把話說完便打斷了他的話，話中帶點怒氣。

「凌先生，真想不到你會大駕光臨呀。」這時，魯露剛剛來到，說：「凌先生，不如我們入內再談吧。」

為了避開不堪入目的第一二層，魯露領著業主凌先生來到第三層一間豪華的套房內坐下來。

「凌先生，不知道你今天到來是帶甚麼指教呢？」魯露魅惑地說著。

「我找人查過了，我知道你們是在做些甚麼的生意，這些生意如果讓我父親知道了，他會不喜歡。」凌先生說著。

「凌先生，都不過是一門生意罷了，說真的，我除了付市價高三成的租金，還私人再給你一成，這樣凌先生你還不滿意嗎？」魯露說。

「但這些事如果讓我父親知道，這可不是普通的麻煩。」凌先生回應說。

「這大廈是你的，用得著怕令尊翁嗎？只要你賺的錢夠多，這裡的事你也不說的話，令尊翁又怎會管這麼多？再者，先不說我每個月額外給你的錢，只要凌先生你想，我可以介紹不同的高官富豪給你，他們可都是這裡的常客，有了這些人脈，你要自立門戶，更不是問題，相反，如果凌先生你要趕我們離開的話，我們也不會說一句，但我相信，這些富豪高官也會非常不高興。」魯露語帶自信，她完全知道眼前這個男人有什麼顧忌，有什麼慾望。

「魯小姐，你這算不算是要挾我？」凌先生也沒有顯露出膽怯。

魯露笑著說：「請別誤會，我只是在向你陳述利害罷了，凌先生，你好好考慮吧，現在天色已晚，如果凌先生不介意的話，可以隨便留下來享受一晚。」說罷，魯露便轉身離開。

凌先生則是留在房間內，在心中默默考慮着魯露的條件，過一會後，便打算離開。

剛打開房門，「乓吟乓啷」一名少女不小心地碰在凌先生身上，並把手中托盤上的數杯紅酒倒在彼此身上，而少女也被撞倒在地上。

凌先生馬上扶起了女生說：「小姐，你沒事吧？」

凌先生仔細一看，此女生從外表不難看出還是中學生的年齡，五官輪廓也非常迷人，特別是雙眼中，記事清澈也是充滿着神采，雪白的皮膚近視優越脫俗的天仙一般。

這女生站起來後，臉上幾緊張有驚恐地連忙鞠躬道歉：「這位貴賓，真的非常對不起，是我不小心，對不起。」

凌先生有禮地說：「不要緊，我也沒有看清楚就走了出來，對不起。」

「啪！」突然，一名中年女侍應用力一巴打在女生的臉上，馬上使她雪白的臉上留下了紅紅的手印。

女生的眼淚頓時湧至眼框，但還是強忍着眼淚，那中年女侍應怒罵著：「你真是的，怎可以弄到貴賓全身都是紅酒，快滾。」

「啪！」憐香惜玉的凌先生狠狠地一巴打在女侍應臉上，說：「這一巴是我替這女生還給你的，滾。」

這用力的一巴把中年女侍應打呆了，回過神後馬上道歉：「這位貴賓，真的對不起，都是我不對。」說罷，兩人便鞠躬並打算離開。

「慢著！」凌先生指著那少女說：「你留下來。」

那女生頓時變得非常緊張：「這位貴賓，我不是……」

中年女侍應馬上輕輕把她推前，說：「這位貴賓，那麼我先離開了，希望你玩得開心。」

凌先生對著準備離開的女侍應說：「替我和這女生準備更換的衣服。」

「知道，我會盡快送上的。」女侍應說罷便馬上轉身離去。

凌先生則是把少女拉進房間內，少女一臉委屈，凌先生脫下了濕掉的外衣，少女看見後一征，心情變得緊張，淚珠更是掉了下來，跪在地上說：「這位貴賓，我只是小小的侍應，我不『做』的，我求求你，放過我吧。」

這時，剛剛的中年女侍應敲了敲房門，凌先生打開了房門口，中年女侍應先是鞠躬，然後說：「這位貴賓，這是你要的衣服。」

凌先生拿過了衣服後說：「滾。」然後用力把門關上。

凌先生來到少女旁，把她扶起來，用手指輕輕替她刷掉了眼淚：「你叫甚麼名字？」

「我……我叫林……林小倩。」小倩一邊哭一邊說。

「我叫凌卓臣，你可以叫的Jason ，你放心吧，我不會對你做甚麼，你的衣服剛剛也弄濕了，我現在去洗澡，你把衣服換掉吧。」Jason 溫柔地說。

凌卓臣是生於城中富豪家族，一米八的身高，鋼條型的身軀，俊俏的外表，加上年僅二十五卻有著很高的辦事能力，所以一直都是有名的「鑽石王老五」，雖然如此，但他的私生活極其檢點，絕不會和任何人隨便發生關係。

說罷，Jason 便走進了浴室內洗澡，而小倩則是脫下了所有衣物，換上了乾淨的衣服。

Jason 沐浴過後，也換起了乾淨的衣服，看到了小倩也換過了衣服後，示意她坐在床上，小倩緊張地坐在床上，而 Jason 則是坐在小倩身旁，Jason 問：「看你的樣子，應該還是中學生吧？你現在多大了？」

「15歲。」小倩回應說。

「你年紀那麼小，為什麼會來到這種地方工作？」Jason 問。

「因為父親在不久之前去世了，母親又欠下一大堆債務，所以我出來工作幫補家計，但我只是做侍應的工作，一般工作至半夜四點左右，然後睡一會便梳洗回到學校上學，我是不會做別的，所以……」小倩臉帶委屈說。

「放心吧，小倩，我不會對你做甚麼的。」Jason 笑著說。

「謝謝你，凌先生，那麼我可以先出去工作嗎？」小倩回應說。

「叫我 Jason 便好了，你留下來一個晚上吧，如果你現在出去的話，剛剛那個婆娘，大概會留難你。」Jason接著說。

小倩連忙拒絕說：「不用了，你的好意我心領了，不過我始終是個侍應，我以為去工作了。」

Jason 笑著說：「留下來吧，現在外面的人都以為我在和你上床，如果你現在出去的話，別人我以為我性無能的。」

「那麼……」小倩猶豫著。

Jason 說：「別說了，留下來吧。」

「好吧……」小倩的樣子一臉靦腆，和脫俗的氣質完完全全地吸引着 Jason 的眼球。

小倩接著說：「凌先生……」

「都說了叫我 Jason 。」Jason打斷了小倩的說話。

「Jason……為甚麼你對我這麼好？」小倩含羞答答地說

「哈哈，其實我也沒有做甚麼吧，不過我覺得你是個不錯的好女生。」Jason回應說。

「謝謝你，Ja……Jason。」小倩還是有點不自然的感覺。

Jason輕撫著小倩的頭髮，使她心如鹿撞：「放鬆一點，不用太拘謹的。」

「知道……」小倩回應說。

Jason漸感睡意，說：「你累嗎？如果你想的話，你可以躺下休息一晚，反正你坐在這裡也沒甚麼可以做，而且你明天也要上學，對吧？好好把握機會休息。」

「那麼，我就躺在地上休息吧，Jason 你是貴賓，那麼請你在床上好好休息吧。」小倩回應說。

Jason 想了想，然後把小倩抱起，小倩一征，說：「Jason，你……不要呀，我求求你……」Jason這突如其來的舉動使她急得哭出來。

Jason抱她平躺放在床上，看到小倩哭了，急忙道歉：「對不起，嚇壞了你，我沒有那個意思的，今天你睡在床上吧。」

小倩內心定下來後，說：「這怎麼可以，如果要你睡在地上，這樣好像不太好。」

Jason 回應說：「那麼我們都一起睡在床上吧，但你放心，我保證絕對不會對你做些甚麼。」

小倩支支吾吾地回應說：「那麼……好吧。」

Jason 就這樣和小倩睡在同一張床上，蓋着同一張被子，雖然小倩還是有點緊張和害怕，但她已經有一段日子睡眠不足，以往的她都是約凌晨四時才入睡，七時起來，難得能在十二點便躺在床上，突如其來的放鬆，使她很快便睡著了。

翌日七時左右，小倩自然地醒過來，醒過來的她深感舒適，大概是很久沒有享受過這麼充足的睡眠，但她回過神來，發現 Jason 一直在抱著自己，頓時感到心跳加速。

小倩攝手攝腳地打算在不驚醒 Jason 的情況下離開房間，但她才剛剛動了一動，Jason 便醒了。

Jason 張開雙眼後，看到自己正抱着小倩，馬上放開她，說：「對不起，我沒有那個意思的。」

小倩紅著臉說：「不要緊，我明白的，Jason 你不介意的話，我要去上學了，我能不能借用這裡的浴室梳洗？」

「可以呀，你隨便用吧。」Jason 回應說。

一番梳洗過後的小倩走出浴室後，那純真和清麗脫俗的感覺更是完完全全的凸顯出來，使 Jason 的眼球沒法離開小倩。

小倩先是鞠躬，然後說：「Jason ，昨天晚上真的謝謝你，我要回員工休息室取回校服，然後回學校上課了，再見。」

正當小倩打算離開時，Jason 叫住了小倩說：「慢著，我開車送你上學吧？」

小倩回應說：「不用了，這樣好像不太好。」

「不要再拒絕我了，我待會會在大廈的正門口等你，你換好校服後到正門找我吧。」Jason 說。

小倩有點為難地說：「但是……」

「等不到你我不會走的。」Jason 沒有給小倩拒絕的機會，便離開了房間，乘升降機到停車場，然後開車到大廈正門等待。

十數分鐘後，小倩便穿着旗袍款式的校服，步出了大廈的正門，看到正門外的跑車，和站在跑車旁邊的 Jason ，Jason 打開了十門，示意她上車，小倩害怕被人見到，於是急步走到車旁並坐在副駕駛的位置上，Jason 輕輕關上車門後也坐在駕駛的位置上。

Jason 看到了小倩穿著校服的樣子，更是著迷，那青春的氣息，和小倩的氣質相映成輝，加上旗袍款式的校服更是凸顯出小倩的身材線條，Jason 定睛看著小倩，使小倩的臉也紅透了。

小倩紅着臉說：「Jason，我好像快要遲到了……」

這時Jason才回過神來，說：「Sorry，你真的是太美了，我一時看得太入神，我現在送你回去吧。」

就這樣Jason便開着他的跑車送小倩回到學校，在開車途中，Jason說：「小倩，你今天晚上會回去工作嗎？」

「嗯，我每天晚上都會回去工作的。」小倩回應說。

「那好吧，今天晚上我也會去會所，我到時候會找你的。」Jason回應說。

小倩頓時受寵若驚，說：「但是我要工作呀，而且我這樣的身份，你經常找我對你的身份地位也不好吧？」

「我會通知魯露的，總之今天晚上我會找你，甚麼名譽、身份地位這些你都不用管，而且你放心，我不會強迫你做甚麼，只是我覺得和你待在一起很舒服。」Jason回應說。

「那……好吧……」小倩的臉越來越紅，心跳也越來越快。

快將到達小倩的學校時，小倩說：「在前面放下我就好了，如果別人看到我坐著跑車上學，好像不太好。」

「那好吧。」Jason把車停泊在一旁，正當小倩準備下車時，Jason一手拉着小倩，輕輕吻著好的額頭，說：「我們今天晚上見吧？」

小倩甜絲絲地紅著臉，點點頭：「嗯，晚上見吧。」說罷，小倩便害羞地打開車門下車，然後回到學校去。

目送小倩離開後，Jason馬上打電話聯絡魯露，魯露接過電話後，說：「凌先生，是否已經有了決定呢？」

「我可以把地方租給你但我有個條件，你的一個侍應，林小倩，我想你馬上解僱她。」Jason說。

魯露看一看身邊啲助手，助手馬上在魯露耳邊說：「林小倩是我們的其中一個侍應，樣子長得不錯，加上只有15歲，原本打算再過一段時間後，便會逼她幫忙為露露姐你獵食，聽下人說，昨天晚上，她和凌卓臣在房間內渡過了一個晚上。」

魯露聽過後，心生一計，回應Jason說：「這可不行呀，凌先生，雖然林小倩在我們會所中只是一個小小的侍應，但她那青春漂亮的外表可是很吸引其他客人的，有不少客人都經常向我打聽林小倩的價格，我還打算把她由侍應變成可以幫我賺錢的女人呢。」

Jason聽後頓時大怒，說：「魯露，如果你真的把小倩推出來做，我絕對不會放過你的，如果你要錢的話，我可以給你，我只想要贖回小倩，如果你不肯的話，就算搶，我也要搶到手。」

「哈哈哈！凌先生，你是生於富豪家族，不是江湖中人，你能怎樣不放過我呀？而且，你這麼害怕令尊翁，如果此事弄大了，你怎樣交代？再者，你搶得走小倩又如何？我要捉了她的家人可是輕而易舉，你又保護得了誰？還有，我也不怕告訴你，在我這裏工作的員工，我都偷偷給他們服食了一種藥物，而你的小倩連中了毒都不知道，他們必須定期服用解藥，否則疼痛難忍，你又忍心讓小倩每過幾天都受苦嗎？」魯露自信地說。

Jason憤怒地說：「所以你是執意不放人，對吧？」

魯露笑著回應說：「要不這樣吧，凌先生，小倩繼續在我會所工作，我保證不會讓任何人碰她，而我也長期為你在第三層留一個房間，你喜歡的話，隨時上去見她，但你必須繼續把地方租給我，而且是以市價。」

Jason心中雖是不忿，但為了小倩，只好答應：「好，沒問題，但如果你出爾反爾的話，我就散盡家財，也不會放過你。」

「凌先生言重了。」魯露說。

掛了電話後，魯露便準備好好練功，在她的辦公室內，數十名強壯的裸男，在銀針封鎖穴位下，都是昏迷躺在地上，但陽具卻是堅挺地勃起。

魯露示意著下人，說：「動手吧。」

魯露的下人以針筒插進陽具，抽出陽具的血液，而陽具也漸漸縮小，抽過陽具的血液後，魯露的下人便把這些裸男抬回各自的房間內，而抽出的血液，則是和一些藥材放到機器內製成深紅的丹藥。

魯藥把丹藥服下，且運功練氣，吸收丹藥的藥力，同時心中感嘆著：「果然，陽具內的血液有著豐富的血氣，練成丹藥後，在藥材的輔助下更是練功良方。」

散功後，魯露對著手下說：「把她們都叫進來。」

魯露的手下把十多名妖艷的女生有進來，魯露每人看了一眼，來到其中一名女生前，「啪！」用力打了一巴，那女生馬上跪下來求饒：「露露姐，對不起，你原諒我吧，我下次會再努力的。」

魯露狠狠地看著跪下來的女生：「如果你再有一晚沒法給我帶來男人的話，我便不會再給你解藥，讓你一直痛不欲生。」

那女生跪在地上痛哭，說：「不要呀，露露姐，我知道錯了，我以後會更加努力，你千萬不要不給我解藥，我求求你，露露姐，我求求你。」

「拿過解藥後，滾！」魯露看著其他女生說：「你們也是，滾！」

來到了當天傍晚，小倩回家與母親吃過晚飯後，便回到了會所，剛回到了會所，便被人帶至魯露的辦公室內，小倩見到魯露時，心中非常害怕，魯露走至小倩前，撫摸着她的臉龐，說：「果然是個青春可愛的小美人，難怪凌先生願意為你大灑金錢，由今天起，你不用再做侍應了，你每天上班時，只需要在一號房內，如果凌先生來了，你便是他，如果他沒來，你只需留在房間便好，甚麼都不用做。」

小倩膽怯地回應說：「知道，露露姐。」

魯露拿出了一杯酒，酒中早已放了今天的解藥，她突然靈機一觸，想了想，便把酒放下，對著小倩說：「你還留在這裏做甚麼，快回房間等待凌先生。」

小倩馬上鞠躬說：「知道，露露姐。」然後便離開魯露的房間，返回到昨天的房間內等待著Jason。

推
快出

收工後會打埋佢

過嚟幫推

直到晚上八時左右，Jason打開了房門，看到了坐在床上等待的小倩，馬上上前抱著小倩，小倩有點不知所措，小猶豫後，也抱著Jason，說：「Jason，是你跟露露姐要求讓我每天不用工作，只是在這等你嗎？」

Jason點點頭，說：「嗯，本來我是想帶你離開的，但她不肯放人，只是答應了讓你不用再工作，而我們也可每天在這相聚，對了，你母親的債務，我已經解決了，我把那財務公司買了。」

小倩一征，回應說：「Jason，我們只是剛剛認識，而且我這樣的背景，你為甚麼對我這麼好？」

「因為我喜歡你呀，有些人在眼睛對上的一剎，便知道了對方便是自己最重要的人，而對我來說，這個人便是你。」Jason抱著小倩，真心真意地說著。

小倩感動得眼中有淚，說：「Jason，謝謝你，能認識你，是我人生中最幸運的事。」

「傻瓜，我也是。」Jason回應說。

兩人情不自禁地擁吻著，彼此的愛火也燒得正雄，而愛意也帶出了慾念，Jason抱小倩抱到床上，而小倩與昨日不同，並沒有作出任何反抗，而是含羞答答地看著眼前的這個男人，Jason壓住小倩，小倩心跳加速，Jason的嘴唇越來越近，而小倩輕閉著雙眼，感受著她人生中最重要的第一次。

冷靜過後，小倩伏在Jason懷裡，對著Jason說：「Jason，我不是因為你幫我媽媽還債所以才……我是真心喜歡你的，在昨天時，其實我便已經……。」

「傻瓜，我當然知道。」Jason輕吻小倩的額頭，接著說：「我以前也沒有試過，沒弄痛你吧？」

小倩紅著臉說：「嗯……我沒事，但如果懷孕了，那怎麼辦？」

「那我們便會成為小孩的父母。」Jason堅定地對著小倩說，小倩心中也甜絲絲地看著Jason。

Jason緊抱著小倩說：「小倩，我愛你。」

「Jason，我也……啊…啊！！！！！」小倩突然痛苦地叫喊着。

Jason也被嚇得不知所措：「小倩，你怎麼了？你沒事吧？」

「好痛，我全身都好痛，呀！！！」小倩痛苦地在床上翻滾著。

看到小倩痛得面容扭曲，Jason的心也受著錐心之痛，卻甚麼都做不了，他想了想，突然恍然大悟，對著小倩說：「小倩，你先忍著，我待會便回來。」

「嗯……」小倩痛苦地呻吟著。

Jason穿過褲子後，也顧不上上身赤裸，便奪門而出，衝至魯露的房間，推開守衛，打開大門。

魯露看到上身赤裸，怒髮沖冠的Jason，心中暗喜，對著Jason說：「凌先生，你這樣衣衫不整，怒氣沖沖，是不是小倩服侍得你不好呀？是的話，我幫你教訓她吧？」

「頂你個肺！！」Jason衝上前，向著魯露打出一拳，魯露單手一擒、一屈便制服了Jason。

魯露一臉恥笑著說：「怎麼了？凌先生，有事好好說，用不着動手動腳吧？」

Jason的憤怒由心而至，回應說：「小倩在房間內，樣子很痛苦，解藥！給我解藥！」

魯露虛偽地說：「哦～真是對不起啊，今天太忙，都忘記了要給小倩解藥。」魯露放開了Jason，把一支加有解藥的水交給Jason，接著說：「都是我不好，今天的解藥在這，你拿去吧，之後每日我也會提早準備好，放到你房間內，凌先生，你明白我的意思吧？」

Jason怒視魯露，眼神中盡是殺意，但像他這樣的文弱書生，又怎會是魯露的對手，魯露看著這想殺人的雙眼，笑著說：「凌先生，小倩不是正痛苦著嗎？你怎麼還有時間站在這裏？」

Jason這下才回過神來，馬上跑回房間，打開瓶蓋，說：「小倩，喝了它吧，你會舒服很多的。」

小倩馬上把Jason遞過來的水喝下，過一會後，小倩的疼痛便完全消去，她好奇地問Jason：「Jason，這是甚麼呀？」

Jason放下心來，抱著小倩說：「沒甚麼，只是加了胃藥的清水。」

Jason就這樣緊緊抱著小倩，對著小倩說：「小倩，我一定會帶你離開這裡的。」

「其實我沒所謂，現在能夠每天跟你一起，我已經很滿足了。」小倩甜蜜地回應說。

「不！」Jason突然提高音量，嚇了小倩一跳，接著說：「我一定會帶你離開這裏，讓你來到我的世界。」

「嗯～～」小倩感動地在Jason的懷裏點點頭。

長夜過後，翌日早上，Jason送了小倩上學後，便馬上來到五環使徒位於觀塘的總部，他衝向大堂的接待處，對著職員說：「一億，我付一億，我要五環使徒內最強的人接受我的委托。」

再推

打緊個尾 12點前會有

正皮

接待員一念迷惘地說：「先生，我不太明白你說甚麼？我們這幢大廈內有不同的公司，但沒有一間叫五環使徒，而且如果你要進入這棟大廈，是要預約的。」

Jason有這樣的耐性，他四處張望，看到了升降機前的閘機，於是馬上衝上去，打算強行衝過閘機，「碰！」一保安把他撲下，制服了他：「先生，你再繼續這樣我只好報警。」

「放開我，放開我呀。」Jason不停地掙扎着。

「發生甚麼事。」說話的是雪靈，她剛剛從升降機走出來後便看到了這騷動。

「我要找五環使徒最強的人，我有錢，不管花多少錢我也要救出我最愛的人。」Jason一邊掙扎一邊說。

「先放開他。」雪靈走近Jason，說：「先生，雖然我不一定明白你在說甚麼，但不知道你是否介意把所有事都告訴我呢？」

「我想找人救出我最愛的人，小倩……」Jason詳細地把整件事的來龍去脈告訴給眼前的雪靈，包括他的身份，會所的生意，魯露的下毒的行為，以及他和小倩的處境。

雪靈聽過後心中都有一點點看不過眼，說：「凌先生，對吧？麻煩你在這等一會，我需要先打一個電話。」

雪靈馬上打電話給宇昂：「Leon，還記得之前我去要炒會所的任務嗎？那個業主現在來到了總部，而且發生了一些很複雜的事，你能不能見他一面？」

「吓！？但我現在還躺在床上。」宇昂不以為然地回應說。

「這事很重要的，我帶他上來吧。」雪靈掛了電話。

「吓！？」宇昂一臉不明就裏，連拒絕的機會都沒有。

雪靈對著Jason說：「凌先生，請你跟着我來。」說罷，雪靈便領著Jason來到了宇昂的病房。

宇昂心想：「這個雪靈，每次正義感上腦，就什麼都不理，都不想想看，萬一他是『真紅紫荊』或『血慾門』的人會有多危險，唉，算了。」

而Jason看到了躺坐在床上的宇昂，心中也有點嫌棄：「這人就是五環使徒最強的人？不會吧？」

「這位先生，聽雪靈所講，你有事要我幫忙，對吧？」宇昂說。

「算了，也沒有其他辦法。」Jason心中雖是不信任，但還是馬上把前因後果一一告訴宇昂。

「原來如此～～」宇昂點頭回應說。

雪靈馬上搭話：「放心吧，凌先生，這事我會替你解決。」

宇昂唉了一口氣，一臉莫名其妙地說：「雪靈，你自己內力還未回到巔峰，水靈門經過上個月的大戰，還未回復元氣，雖然對方的人應該不多，但我怕你太勉強。」

Jason急著說：「但我不能再等了，是不是錢的問題，我手上的現金不多，大概有一億，我可以先給你們，事成之後，我把一些物業套現，之後再給你們尾數。」

「不，我們不是這樣的意思，放心吧，不論如何，我也會盡全力把那個魯露打倒，找出解藥，救出那裏所有的員工和你的女朋友。」雪靈回應說。

「凌先生，我有一件事不明白，聽你所說，那個林小倩你只認識了一兩天，像你這樣的富豪子弟，應該不乏女人，值得為這個只認識了一兩天的女生大灑金錢嗎？」宇昂臉帶懷疑地說。

「王先生，你不明白，有些人，對過了眼神便沒法忘記，刻骨銘心般的情感。」Jason一臉情深地說。

宇昂聽到後，臉色一變，思索一會，便揭開了被子，走了下床，「格嘞格嘞」，宇昂鬆了鬆筋骨，說：「雪靈，拿起你的靈龍劍，我換過衣服後，我們便帶一些人出發。」

Jason放下了心頭大石說：「那真是拜托你們了。」

十數分鐘後，宇昂和雪靈便領著十數人趕去會所，而Jason則是在兩名使徒的保護下在大廈地面等待著，升降機門打開後，眾人走出來，下午的會所內並沒有客人，只有一些正在打掃的工作人員，兩名守衛走近，說：「真不好意思，我們會所還……」

「啪！啪！」不等他們廢話，宇昂便出手打暈了他們，其他打掃中的工作人員看到後，害怕得急急離去，如此大的騷動，也驚動了在房間內的魯露。

魯露帶著一眾手下來到第一層，看到雪靈後，故作禮物地說：「王掌門，我是有甚麼令你不滿意嗎？居然帶人來動手，這也太過分了吧？」

宇昂沒有這麼多的耐性，對著身後的使徒：「你們把三層樓的人不論男女老幼，全部綁起來，反抗的就打。」

「知道。」說罷，身後的使徒便散開。

「阻止他們。」魯露也指示著手下。

魯露仔細打量一下宇昂，看到了他戴著的戒指，說：「原來是五環使徒的 Ring Keeper ，我們河水不犯井水，是我做了甚麼得罪你們嗎？」

宇昂對著雪靈說：「雪靈，你想你上，還是我上。」

「我來吧，我討厭這種人渣。」雪靈從腰間的劍鞘內抽出了靈龍劍。

「小心點，你內力還未完全恢復，還有，別殺了她。」宇昂叮囑着雪靈。

魯露也不敢怠慢，左右手各拿出一條九節鞭，取得先攻優勢，左右開弓，以長長的九節鞭，保持距離，雪靈雖然內力不在巔峰，但精妙的劍招還在，每每一鞭來，雪靈便以劍一纏一揮，把九節鞭彈開，並以輕巧的步法移動，在數次格擋後，已漸漸拉近了距離。

「乓！乓！乓！乓！」距離才剛剛拉近，魯露便馬上運起大量內力，連續打出數鞭，雪靈雖一一擋下，但也步步後退。

突然，魯露運盡內力一鞭刺出，鏢頭正刺向雪靈。

「颯！」宇昂突然出手，只用了兩隻手指便輕鬆把充滿勁力的鏢頭夾著。

魯露一驚，心中間忖：「我這用盡內力的一擊，他居然只用了兩隻手指便止住了，這……難道是『二元化氣』。」

宇昂心想：「這樣的內力又邪又雜，應該是用了些特別的方法吸取他人的血我氣作修練。

宇昂對著雪靈說：「雪靈，你怎麼又手忙腳亂了？如何面對壓迫都忙了嗎？那麼我們那兩個星期的特訓可是白練了。」

雪靈這時才恍然大悟：「甚麼嘛，我只是一時忘記了。」

雪靈再次攻上，魯露則是看出了雪靈的內力不足，於是不停在九節鞭上運起大量內力，雪靈避開其壓迫之勢，以細而綿的劍法，刺向九節鞭的關節，使其失去勁力，並再次拉近距離，魯露左手一鞭揮出，雪靈以劍纏繞着，使鞭捆綁着靈龍劍，雪靈運勁一揮，捆綁着劍身的九節鞭當下斷正九節。

兩人距離越來越近，九節鞭便越來越弱，魯露把右手的九節鞭對摺，縮短長度，並用盡勁力向她一揮，，雪靈以劍格擋並乘力躍起，來到魯露正上方，直接指出十數劍，魯露提鞭格擋，但擋下了第一劍後，便再也跟不上雪靈的劍速，被一劍劍刺中，雙手的手筋被挑斷，右手的九節鞭也掉落在地上，雪靈著地後馬上半蹲把魯露的腳筋挑斷，使她沒法站穩，倒在地上。

與此同時，其他使徒也制服了會所內的所有人，宇昂示意手下聯絡Jason，Jason收到通知後，便馬上乘升降機來到會所，看到了倒在地上，失去活動能力的魯露，頓時怒意大起，衝前並不停以腳用力伸向魯露發洩。

魯露這時才恍然大悟：「原來是你，咳咳，這這個廢物，自己沒用，便花錢找人代勞。」

Jason並沒有理會她，只是不停向她伸腳洩憤。

「夠了，打死了她，又怎樣拿解藥。」宇昂對著Jason說。

宇昂從褲袋中取出一小瓶奪心水，滴了數滴進魯露的口中，魯露馬上迷糊起來，宇昂馬上修改了她的潛意識，說：「由現在開始，我問你甚麼問題你都會如實再答。」

魯露回過神後，宇昂便直接問：「告訴我，你給你員工下的毒藥，解藥在哪？」

「在我房間內的書桌右手邊櫃桶第二格。」魯露回應說。

宇昂向使徒打了眼色，那使徒便馬上到魯露的房間內找出解藥，宇昂接著問：「這解藥是不是服用了就能解毒。」

「沒錯，服下解藥後，便會昏睡兩天，然後便會失去由服食毒藥那天起的記憶，這毒藥是我以前從月缺幫手上買來的，在我會所工作時，如果不聽話，我便不把緩解的解藥交給他們，他們便會疼痛難忍，另外，我的員工完了合約，吃了解藥後，也不會帶走秘密。」魯露坦白地回應說。

雪靈有點不解：「你不像那麼有道義，會讓他們活着離開。」

宇昂回應說：「不，如果離開了便要死，這樣會有被員工集中聯合對抗的風險，反正都是死，不如大家聯手一搏，但如果給他們希望，讓他們知道有完全解毒的機會，這樣他們便會乖乖地努力工作。」

一旁的Jason聽到後一征：「所以，小倩會失去和我一起的記憶？」

宇昂回應說：「你跟她是在這裡相識、相知、然後相愛，只是數天的時間，但我相信她在這裏工作的第一天便已經吃下了毒藥，所以……對的，他應該忘記了你以及和你發生過的一切。」

Jason頓時無比失落，心如死灰，自言自語地說：「那麼我……我應該給她解藥嗎？」

一旁的雪靈說：「凌先生，我明白你的處境，但如果她不服食解藥，便會每天也受到煎熬，即是你打算每天也給她吃緩解用的解藥，但這藥也會有吃完的一天，只是治標不治本，如果你到那時候才給她吃真正的解藥，她的人生只會有一段更長時間的空白，而你也會更傷心。」

「但我真的捨不得。」Jason落下了男兒淚。

「凌先生，記憶會消失，但感覺不會忘記。」宇昂把一人份的解藥交給Jason，說：「這一份解藥交給你，由你自己作最後的決定。」

說罷宇昂便指示著使徒清理現場，把解藥喂給其他會所的員工，而魯露，則是被使徒強灌毒藥，無痛地死去。

一個多月後，小倩如常上學，在放學時，她和朋友一邊聊天一邊步出校園，小倩臉有難色地和朋友說：「不知道為甚麼，最近好像有點不舒服，連經期也遲了很多沒來。」

小倩的朋友笑著說：「可能你懷孕了，哈哈，你曳曳呀。」

小倩紅著臉說：「才不是，我現在還是處女。」

小倩的朋友裝作一臉懷疑，說：「嘻嘻，我才不信，好了，我回家了，我走這邊，拜拜。」說罷，小倩的朋友便和小倩分道揚鑣，而小倩則是一個人步行回家。

來到一個公園前，有一台紅色的跑車，跑車旁邊站著一名英俊的青年，兩人對視了十數秒，奇怪的是，小倩的心跳莫名地加快，眼淚也不自覺地淚下來。

（完）

正
處女懷孕

可能當年聖母都係咁

Btw 個劇情有啲位我參考左少少張國榮嘅電影倩女幽魂
不過無跟足 改咗好多

原來係咁...

推呀

處女不過刀巴都無講明佢懷孕
話唔定內分泌失調呢

佢嘅朋友唔信有懷疑又係咩事

佢唔係處女啦 不過只係忘記晒會所嘅事
比人拎咗隻豬都唔記得

佢個朋友只係超級路人甲
只係好似普通中學生打打鬧鬧咁樣講吓笑
至於有無大肚 Jason有無辦法再次認識佢
就靠大家自己幻想
畢竟 25歲追15歲都唔係咁易